有條on9想出名

果個就係我

呢排出咁多post, 長話短說，只係想大家每日keep住做四件低成本高回報既事：

1. 分享文宣去Facebook, IG, Whatsapp Group

2. 自備文宣，行過就貼，更新資訊比同路人

3. Airdrop 文宣，0成本

4. Forward 呢個post比你既朋友，邀請大家一齊做

贏定輸，可能就係差你呢下。

分享是美得，認同請轉發

失敗唔係因為無人撐，係因為無人知

唉 我都講到口臭啦
相信大家會明

香港人幾時先肯覺醒 根本個個都係Condom

To 樓主：

多謝你

連儂黨鐵車箱+巴士

推

[討論]HK Independence/ Return to UK,which choice will u opt

點解無人理佢